12k內買鑽石吊墜連鍊

想買條鍊比女仔
鑽石吊墜，鍊就傾向玫瑰金，budget係10k多啲 (大概12k以下啦)
因為平時冇留意開，想問下大家有咩牌子推介？
感謝

12k
上淘寶買中國長城牌鑽石頸鍊啦，有國家質檢局認證，12k應該買到120條

乜原來12k買唔到架？
我淨係吊墜要鑽石

外國牌子就窄駛d 本土野 生生 大福 六福就算數啦

So sad
Btw thanks

粒石要幾大粒 要咩款先

冇乜目標架
靚同岩款就得了

一定要有牌子？

送比女仔好似有牌子會好啲？

咩女送鑽石